拖住女友/諗起女友都會扯旗

有無巴打係咁

你無女朋友，醒下啦

年少多好

諗起人地女友扯旗

人睇就知青頭

諗住女友扯旗自己都會扯埋一份

女朋友好正

我都會 有時Wtsapp 都會

我都係

第一條女？

諗下點屌佢

有身體接觸就會

係

咁你攬下咀下咪精都射埋?

青頭係咁

以前一攬就扯到行
傾電話講淫野都扯

當年都係咁
習慣左就無

第一次拍拖都會

宜家隔左一年拍第二次拖 錫攬 同佢出街果時feel到條底褲濕地

男朋友唔係青頭 但三年冇拍拖
開頭同佢正正常常skype佢都扯 見親面又扯
而家拍左幾個月都仲係咁

愛你先扯姐

我都知
我成日見佢扯又會摸下佢 好過癮

扑下野囉